美股跌到咁撚樣，抽左京東果班點算好?

中資唔關事

阿爺會睇住架啦你同我定

會將嗰IPO價
不停調整！！

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

信黨，唔怕！

發售set左 $226 HKD

唔會set死 只係指導價 會調整

fix左226唔會再改嫁喇
唔係D劵商做唔到野

信國家，唔怕

依家都227.3
唔差太遠

出左announcement喇...
firm左

之前有人話236死價
唔走去抽！！依家調整左一次
下星期如果有大問題咪再調多次

有上限自然有下限仲有幾多水位調？

美股京東門檻低唔買，都要走去抽新股

話會再改果D睇announcement啦

All in 左， gg

中資黎驚閪

仲有下個星期，正股驚閪

相信政府是常識

孖到盡仆街

黎啦黎啦
兒登仔睇淡京東
姐係肯撚定爆升
更令我相信孖爆係正確既決定

有國家飛，怕咩
我驚第一日已經上$400
賺太多唔知點洗好

網易同巴巴都係跟前收美股價再折3~4%
抽中好難唔賺

尋晚美團美股仲係升, 根本唔驚